齊來改變香港歷史，反共復明，以死相搏

係都復漢或者唐啦
明

不如復夏

夏你老母

復粵行動

復南越國

用個南字已經輸撚左